遲咗提醒，以後泛民,老蕭,黃之鋒,袁弓夷等企果一邊，記得買對家贏！

不過以後唔知仲有冇咁既政局了

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .
3 .玩膠
4 .
5 .分化

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月2日醫護專職集會

同日公務員遮打花園集會「縱使同意公務員在履行職責時需要恪守政治中立的原則， 但並不代表我們不能夠就政治議題發聲， 因為在脫下職員證及制服後， 我們都是香港人。 」

害人不淺既扮黃五毛 蒙面港人 唔敢直接對質？

( Show Blocked User - 瀧野由美仔 )

害人不淺既扮黃五毛 dave 唔敢直接對質？

美國有冇人開d咁既盤？搵返多少都好